A er was merkwaardige besmetting van gefluister, en ook toen het samenkwam samen bij de fontein in het donker, een andere merkwaardige besmetting van alleen in één richting vol verwachting naar de lucht kijken.
